［求fact check]自稱信興交通燈工程師爆料：港島大部分交通燈冇被破壞，係政府落命令熄燈‘全面檢查’

揾人即刻通知記者問警方
有冇得諗？

屈過屈原

老屈示威者成為新手段

推

屈
文宣上呀

push

民間記者會要講

推！

Push

草菅人命嘅政權

咪係灣仔軒尼斯道個d燈箱都冇爆，都要關

求fc

Pish

嘩玩到屈人